一圖話你知點解要比醫護人員優先買mask

因為E家醫管局提供既mask 係防唔到武漢肺炎既！

WHO 指出建議醫護人員最少要用ASTM 2 既mask

而醫管局上年因不知明原因，將大部分surgical mask 由ASTM LV 2 變左做 Astm lv 1 。 更聲稱佢地買既 lv 1 mask 比lv 3 更加好。 而市面上幾乎所有mask 都已經係lv 2 以上。

為左前線手足健康，請大家讓醫護優先買mask #

自推1連

自推2連

level 1
屌佢老母

垃圾政府

袁國勇重洗哂地話唔洗用lv 2

推
廢柴19正苦 唔珍惜香港醫護人員

如果
醫護都買唔到口罩係咪會罷工？

請推上熱門，比所有前線知道

推

港共政府將俾黑警嗰D俾醫護，再加藍絲愛共愛港唔戴口罩就解決晒醫護口罩問題啦，愛國愛港嘅藍絲無理由唔支持政府咁做嘅